<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Uncategorized &#8211; naru</title>
	<atom:link href="https://elorabloom.github.io/category/uncategorized/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://elorabloom.github.io</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Sat, 10 Sep 2022 06:20:22 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>Las 45 frases más bellas de Oscar Wilde sobre el amor (con imágenes)</title>
		<link>https://elorabloom.github.io/las-45-frases-mas-bellas-de-oscar-wilde-sobre-el-amor-con-imagenes/</link>
					<comments>https://elorabloom.github.io/las-45-frases-mas-bellas-de-oscar-wilde-sobre-el-amor-con-imagenes/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[naru]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 11 Sep 2022 06:14:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://elorabloom.github.io/?p=16</guid>

					<description><![CDATA[Oscar Wilde es uno de los personajes más importantes de la literatura irlandesa y europea. Además de ser un gran poeta, escritor y dramaturgo, se le conoce por su vida, aunque corta, muy llena de aventuras. ¿A quién no se le ha ocurrido nunca detenerse en uno de sus famosos aforismos? Gracias a su profunda...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p> <br />
</p>
<p><strong>Oscar Wilde</strong> es uno de los personajes más importantes de la literatura irlandesa y europea.  Además de ser un gran poeta, escritor y dramaturgo, se le conoce por su vida, aunque corta, muy llena de aventuras.</p>
<p>¿A quién no se le ha ocurrido nunca detenerse en uno de sus famosos aforismos?  Gracias a su profunda inteligencia y su capacidad de observación del alma humana, muchos de sus pensamientos siguen siendo hoy muy válidos y brillantes.  Aquí una serie de las más bellas <strong>Las frases de Oscar Wilde sobre el amor</strong> recopilados por Frasi Mania, para reflexionar y sonreír sobre el sentimiento que más nos hace latir el corazón.</p>
<div>
<p class="singola"><span class="frase">La única diferencia entre un coqueteo y el amor eterno es que un coqueteo dura más.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La única forma de comportarse con una mujer es hacerle el amor si es hermosa y a otra si es fea.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¿Quién, siendo amado, puede llamarse pobre?</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los matrimonios sin amor son horribles.  Pero hay algo peor que un matrimonio absolutamente sin amor.  Es el matrimonio en el que hay amor, fidelidad, devoción, pero sólo de un lado: uno de los dos corazones seguramente se romperá.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Amor, belleza, estilo… Tengo gustos muy sencillos.  Me gusta lo mejor de todo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No amas a alguien por su apariencia, su ropa o su auto de lujo, sino porque canta una canción que solo tú puedes escuchar.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando estás enamorado, empiezas por engañarte a ti mismo y terminas engañando a los demás.  Esto es lo que el mundo llama una &#8220;historia de amor&#8221;.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¡Todo el tiempo!  Que terrible palabra.  Cuando lo escucho me da escalofríos.  A las mujeres les gusta mucho pronunciarlo.  Arruinan cualquier historia de amor intentando que dure para siempre.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres están hechas para ser amadas, no para ser comprendidas.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Odio las persianas.  El amor sabe leer lo que está escrito en la estrella más lejana.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Sólo hay una verdadera tragedia en la vida de una mujer: el hecho de que el pasado sea siempre el amante y el futuro invariablemente el marido.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres nos aman por nuestros defectos.  Si tenemos bastante, nos perdonan todo, hasta la inteligencia.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las personas que aman solo una vez en la vida tienen una naturaleza muy superficial.  Lo que ellos llaman su lealtad, y su fidelidad, yo más bien lo llamaría letargo de la costumbre o falta de imaginación.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El corazón fue hecho para ser roto.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cada vez que amas, es la única vez que has amado.  La diferencia del objeto no altera la unicidad de la pasión: simplemente la intensifica.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Esto es lo peor de las mujeres: siempre quieren que seamos buenas.  Y si somos buenos, cuando nos encuentran, no nos quieren para nada.  Les gusta encontrarnos irremediablemente malos y dejarnos insignificantemente buenos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Amarte a ti mismo es el comienzo de una historia de amor para toda la vida.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Según algunos, las mujeres aman con los oídos, al igual que los hombres que aman con los ojos;  si sin embargo aman.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La amistad es más trágica que el amor porque dura más.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El amor es un malentendido entre dos locos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El misterio del amor es más grande que el misterio de la muerte.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Por un momento nuestras vidas se encontraron, nuestras almas se tocaron.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Siempre hay algo de ridículo en los sentimientos de quienes ya no se aman.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Quien peca por amor no peca en absoluto.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El derroche de la vida se encuentra en el amor que no hemos sabido dar, en el poder que no hemos podido usar, en la prudencia egoísta que nos ha impedido correr riesgos y que, evitando el arrepentimiento, ha hecho nos falta felicidad.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las historias románticas nunca deben comenzar con sentimientos.  Deben comenzar de acuerdo con las leyes científicas y terminar con un contrato.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Bigamia: una mujer de más.  Monogamia: lo mismo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Hay tres cosas por las que vale la pena morir: la libertad, el amor y la vejez.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Es el amor, y no la filosofía alemana, la verdadera explicación de este mundo, y sólo Dios sabe cuál es la explicación del otro mundo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Amar es superarse a uno mismo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres siempre quieren ser el primer amor de una mujer.  Las mujeres, en cambio, quieren ser el último amor de un hombre.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Veinte años de amor hacen de una mujer una ruina, pero veinte años de matrimonio la hacen un monumento público.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El amor no comercia en el mercado, ni usa la balanza del mercader.  Su alegría, como la alegría del intelecto, es sentirse vivo.  El propósito del Amor es amar;  Nada más y nada menos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Mantén el amor en tu corazón.  Una vida sin amor es como un jardín sin sol donde las flores han muerto.  La conciencia de amar y ser amado da a la vida tal calidez y riqueza que nada más puede aportar.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No puede haber amistad entre hombre y mujer.  Puede haber pasión, hostilidad, adoración, amor, pero no amistad.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando me gusta mucho una persona, nunca le digo a nadie su nombre: es como renunciar a una parte de ellos.  He aprendido a amar el secreto: me parece lo único que puede hacer misteriosa -o espléndida- la vida moderna.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Siempre hay algo de ridículo en los sentimientos de quienes ya no se aman.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Un hombre puede ser feliz con cualquier mujer, mientras no la ame.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando una mujer se vuelve a casar es porque odiaba a su primer marido.  Cuando un hombre se vuelve a casar es porque adoraba a su primera esposa.  Las mujeres prueban suerte, los hombres se arriesgan.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Uno siempre debe estar enamorado.  Por eso nunca debes casarte.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No ames a los que te tratan como si fueras ordinario.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El amor no es ciego, es clarividente: la prueba es que va viendo defectos a medida que se va.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No es quien es perfecto, sino quien es imperfecto quien necesita amor.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres se han vuelto tan profundamente educadas&#8230; que nada debería sorprendernos hoy en día, excepto los matrimonios felices.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres insignificantes siempre están celosas de sus maridos, las hermosas nunca lo están.  Siempre están muy ocupadas estando celosas de los maridos de la otra.</span></p>
</div>
<p><br />
<br /><a href="https://www.frasimania.it/frasi-oscar-wilde-amore/" target="_blank" rel="noopener">Source link </a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://elorabloom.github.io/las-45-frases-mas-bellas-de-oscar-wilde-sobre-el-amor-con-imagenes/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Frases para decir te quiero sin decirlo: las 100 más bonitas (con imágenes)</title>
		<link>https://elorabloom.github.io/frases-para-decir-te-quiero-sin-decirlo-las-100-mas-bonitas-con-imagenes/</link>
					<comments>https://elorabloom.github.io/frases-para-decir-te-quiero-sin-decirlo-las-100-mas-bonitas-con-imagenes/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[naru]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Sep 2022 06:17:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://elorabloom.github.io/?p=26</guid>

					<description><![CDATA[&#8220;Te amo&#8221;. Son solo dos palabras y cinco letras, sin embargo representan un mundo y muy a menudo es muy difícil de pronunciar a un ser querido. A veces una mirada, una sonrisa, un gesto dulce y espontáneo es suficiente, pero otras veces necesitas encontrar las palabras para expresar tus sentimientos. A continuación se muestra...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p> <br />
</p>
<p>&#8220;Te amo&#8221;.  Son solo dos palabras y cinco letras, sin embargo representan un mundo y muy a menudo es muy difícil de pronunciar a un ser querido.  A veces una mirada, una sonrisa, un gesto dulce y espontáneo es suficiente, pero otras veces necesitas encontrar las palabras para expresar tus sentimientos.</p>
<p>A continuación se muestra una lista de <strong>frases para decir &#8220;te amo&#8221; sin decirlo</strong>, frases poéticas y románticas para dedicar a la persona que hace latir nuestro corazón.  ¡Aquí están!</p>
<div>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando estoy contigo, estoy en el cielo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Eres un sueño hecho realidad.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Eres de esas personas que se encuentran cuando la vida decide darte un regalo.</span><br /><span class="autore">(Charles Dickens)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Tal vez Dios quiera que conozcas a muchas personas equivocadas antes de conocer a la persona correcta, para que cuando finalmente llegues a conocerlas, sepas cómo estar agradecido por ellas.</span><br /><span class="autore">(Gabriel García Márquez)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando te miro, sé que todo estará bien.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si no tardas mucho, te estaré esperando toda mi vida.</span><br /><span class="autore">(Oscar Wilde)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Ahora que te he encontrado, no quiero perderte.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Quisiera ser al menos la mano que te protege, algo que nunca he podido hacer con nadie y contigo en cambio me es tan natural como respirar.</span><br /><span class="autore">(César Pavese)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Solo quiero estar en tus brazos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La muerte sería más dulce si mi mirada tuviera tu rostro como último horizonte, y si es así&#8230; mil veces quisiera nacer mil veces morir.</span><br /><span class="autore">(William Shakespeare)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si te preguntas por qué estoy tan feliz, la respuesta eres tú.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Enriquezámonos con nuestras diferencias mutuas.</span><br /><span class="autore">(Paul Valery)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Eres mi mejor mitad.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Escucho tu voz vibrar en todos los sonidos del mundo.</span><br /><span class="autore">(Paul Éluard)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Me siento seguro cuando estoy contigo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Tenemos que estar juntos.  Deténgase.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Podría mirarte para siempre y aún sentir que no tengo suficiente de ti.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Quisiera hacer contigo lo que la primavera hace con los cerezos.</span><br /><span class="autore">(Pablo Neruda)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Eres todo lo que quiero y todo lo que necesito.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si bien no somos personas perfectas, creo que somos perfectos el uno para el otro.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Todo lo que haces es adorable.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si vivieras hasta los cien años, me gustaría vivir hasta los cien menos uno para no tener que vivir nunca sin ti.</span><br /><span class="autore">(AA Milne)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Tus ojos deberían estar en el Louvre.</span><br /><span class="autore">(Woody Allen)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Quiero colmarte de besos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No puedo esperar para darte otro beso.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Decir adiós es un dolor tan dulce que diría adiós hasta mañana.</span><br /><span class="autore">(William Shakespeare)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La idea de que te pase algo malo me vuelve loco.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Es difícil sacarte de mi cabeza.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Espero que sepas lo especial que eres.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La voz de tus ojos es más profunda que todas las rosas.</span><br /><span class="autore">(EE Cummings)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Tú y yo somos uno solo.  No puedo lastimarte sin lastimarme a mí mismo.</span><br /><span class="autore">(Mahatma Gandhi)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Despertar a tu lado es la mejor sensación del mundo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Quisiera ser lágrima nacer de tus ojos, vivir en tu rostro y morir entre tus labios.</span><br /><span class="autore">(Jim Morrison)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El amor se trata de ser idiotas juntos.</span><br /><span class="autore">(Paul Valery)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No puedo imaginar mi vida sin ti.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La tierra es hermosa a mis ojos solo porque tú la habitas.</span><br /><span class="autore">(Napoleón Bonaparte)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Tu sola presencia llena mi corazón de alegría.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Una mirada tuya, una sola palabra tuya, me dice más que toda la sabiduría de este mundo.</span><br /><span class="autore">(Johann Wolfgang von Goethe)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">A veces pienso que eres un ángel enviado por Dios.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Me gustaría que vinieras a mí una tarde de invierno y, acurrucados detrás de las ventanas, mirando la soledad de las calles oscuras y heladas, recordáramos los inviernos de los cuentos de hadas, donde convivíamos sin saberlo.</span><br /><span class="autore">(Dino Buzzati)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Gracias por estar conmigo, incluso en los momentos difíciles.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El sol abraza la tierra y los rayos de la luna besan el mar.  ¿Pero de qué valen todos estos besos si no me besas a mí?</span><br /><span class="autore">(Mary Shelley)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Bésame y verás lo importante que soy.</span><br /><span class="autore">(Sylvia Plath)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Eres la cosa más linda que he visto.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Tú, hasta ahora para mí, no eres más que un niño igual a cien mil niños.  Y no te necesito.  Y tú tampoco me necesitas.  Soy para ti solo un zorro igual a cien mil zorros.  Pero si me domesticas, nos necesitaremos el uno al otro.  Serás único para mí en el mundo, y yo seré único para ti en el mundo.</span><br /><span class="autore">(Antoine de Saint-Exupéry)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Sois juntos la quietud y la confusión de mi corazón.</span><br /><span class="autore">(Franz Kafka)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando pienso en ti, no puedo evitar sonreír, porque siento que me has completado.</span><br /><span class="autore">(Nicholas Sparks)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No puedo sacarte de mi mente.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Llegaste y con un paso de baile entraste en mi vida.</span><br /><span class="autore">(Camillo Sbarbaro)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No sé a dónde va mi camino, pero camino mejor cuando mi mano sostiene la tuya.</span><br /><span class="autore">(Alfredo de Musset)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Me conoces mejor que nadie.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando me tratas de una manera que me hace sentir especial, compensas a todos los que pasaron junto a mí durante el día sin verme.</span><br /><span class="autore">(Leo Buscaglia)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Me recuerdas que hay muchas cosas buenas en este mundo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Mi corazón es y será siempre tuyo.</span><br /><span class="autore">(Jane Austen)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Déjame decirte hoy cuánto te amo, cuánto has sido siempre para mí, cómo enriqueciste mi vida.  No puedes medir lo que quieres decir.  Significa la primavera en un desierto, el árbol en flor en un terreno salvaje.  Sólo a ti debo que mi corazón no se marchite, que quede en mí un punto accesible a la gracia.</span><br /><span class="autore">(Hermann Hesse)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los encuentros más importantes ya están arreglados por las almas incluso antes de que se vean los cuerpos.</span><br /><span class="autore">(Paulo Coelho)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Te seguiré, dondequiera que vayas, y haré del infierno un cielo si muero de la mano del que amo.</span><br /><span class="autore">(William Shakespeare)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No temo nada&#8230; nada&#8230; excepto los límites de tu amor.</span><br /><span class="autore">(Friedrich Schiller)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Eres todo para mi.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Me recuerdas un poema que no puedo recordar, una canción que nunca existió y un lugar en el que nunca debí haber estado.</span><br /><span class="autore">(Efraín Medina Reyes)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">De lo que sea que estén hechas nuestras almas, la mía y la tuya están hechas de lo mismo.</span><br /><span class="autore">(Emily Brontë)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Esto es lo que siento cuando me acaricias.  Como millones de pequeños universos que nacen y mueren en el espacio entre mi dedo y mi piel.</span><br /><span class="autore">(Ian Thomas)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Te necesito tanto como las plantas necesitan agua.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¡Envejece conmigo!  Lo mejor está por venir.</span><br /><span class="autore">(Roberto Browning)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Quítame el pan, si quieres, quítame el aire, pero no me quites la sonrisa.</span><br /><span class="autore">(Pablo Neruda)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Partimos, en un beso, hacia un mundo desconocido.</span><br /><span class="autore">(Alfredo de Musset)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Tienes mi corazón, cuídalo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Me encanta el tiempo que pasamos juntos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No puedo decir cómo cada vez que pongo mis brazos alrededor de ti, me siento como en casa.</span><br /><span class="autore">(Ernest Hemingway)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando Dios te creó, estaba pensando en la pareja perfecta para mí.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Doy gracias a Dios que nos conocimos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Morir sin ser amado por ti es el tormento del infierno.</span><br /><span class="autore">(Napoleón Bonaparte)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Eres algo entre un sueño y un milagro.</span><br /><span class="autore">(Elizabeth Barret Browning)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Todo lo que necesito es a ti a mi lado.</span><br /><span class="autore">(John Keats)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No puedo evitarlo si eres tan adorable.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Pongo mi mano en mi corazón, ahí late tu retrato.</span><br /><span class="autore">(Napoleón Bonaparte)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si el aire me hablara de ti, quisiera perderme para siempre en el viento.</span><br /><span class="autore">(Eugenio Montale)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cada vez que me miras nazco en tus ojos.</span><br /><span class="autore">(Jorge Riechmann)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Sin ti, estaría perdido.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Me bastaría estar seguro de que tú y yo existimos ahora mismo.</span><br /><span class="autore">(Gabriel García Márquez)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Estaría perdido si viviera un solo momento sin ti.</span><br /><span class="autore">(Ugo Foscolo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Espero hacerte tan feliz como lo haces conmigo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No puedo imaginar un futuro sin ti.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Más allá del bien y del mal hay un espacio.  Ahí es donde te encontraré de nuevo&#8230;</span><br /><span class="autore">(Gialal al-Din Rumi)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El domingo estaremos juntos, cinco, seis horas, poco para hablar, suficiente para callar, para tomarnos de la mano, para mirarnos a los ojos.</span><br /><span class="autore">(Franz Kafka)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Eres la única persona con la que puedo hablar sobre la sombra de una nube, la música de un pensamiento.  Y cómo, cuando fui a trabajar hoy y miré un girasol a la cara, me sonrió con todas sus semillas.</span><br /><span class="autore">(Vladimir Nabokov)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Despertaste una pasión en mí que antes no sabía que existía.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Puedes olvidar a la persona con la que reíste, nunca a la que lloraste.</span><br /><span class="autore">(Khalil Gibran)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Supe cuando te conocí que sería una aventura.</span><br /><span class="autore">(AA Milne)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando te miro, es casi como si todos mis sueños se hubieran hecho realidad.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Tu felicidad es mi felicidad.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Estoy contigo en cada maldito momento que nos quiere dividir y no puede.</span><br /><span class="autore">(Alda Merini)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Ojalá pudieras tenerme en tus brazos ahora.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Volver a casa contigo es una de las mejores partes de mi día.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Mi felicidad está ligada a la tuya.</span><br /><span class="autore">(Napoleón Bonaparte)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Tú sabes la manera de entrar en mi corazón.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¿De qué estrellas caímos para encontrarnos aquí?</span><br /><span class="autore">(Friedrich Nietzsche)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Tus ojos brillan como las estrellas más brillantes.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Mi corazón late solo por ti.</span><br /><span class="autore">(Jeanne Guyón)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Me encanta la forma en que dices mi nombre.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Eres lo mejor que me ha pasado.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si supiera que hoy es la última vez que te veo salir por la puerta, te abrazaría, te daría un beso y te volvería a llamar para darte más.</span><br /><span class="autore">(Gabriel García Márquez)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando estamos separados, siempre estás en mi mente.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Solo necesito un minuto lejos de ti para extrañarte.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Hay un lugar en el mundo donde el corazón late rápido, donde te quedas sin aliento por la emoción que sientes;  donde el tiempo se detiene y ya no eres viejo.  Ese lugar es en tus brazos donde el corazón no envejece, mientras la mente nunca deja de soñar.</span><br /><span class="autore">(Alda Merini)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Me encanta cuando tomas mi mano en la tuya.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No quiero enamorarme y perderme&#8230; solo te quiero a ti.</span><br /><span class="autore">(Charles Bukowski)</span></p>
</div>
<p><br />
<br /><a href="https://www.frasimania.it/frasi-ti-amo-senza-dirlo/" target="_blank" rel="noopener">Source link </a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://elorabloom.github.io/frases-para-decir-te-quiero-sin-decirlo-las-100-mas-bonitas-con-imagenes/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Las 75 citas más divertidas sobre hombres</title>
		<link>https://elorabloom.github.io/las-75-citas-mas-divertidas-sobre-hombres/</link>
					<comments>https://elorabloom.github.io/las-75-citas-mas-divertidas-sobre-hombres/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[naru]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Sep 2022 06:16:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://elorabloom.github.io/?p=20</guid>

					<description><![CDATA[Hombres: o los amas o los odias. O ambos. Para bromear un poco sobre la eterna &#8220;guerra de los sexos&#8221; hemos recopilado una serie de chistes graciosos sobre hombres, en su mayoría escritos por miembros del bello sexo, pero no solo. Bajo el frases mas divertidas sobre hombres para contar y compartir con tus amigos....]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p> <br />
</p>
<p>Hombres: o los amas o los odias.  O ambos.  Para bromear un poco sobre la eterna &#8220;guerra de los sexos&#8221; hemos recopilado una serie de chistes graciosos sobre hombres, en su mayoría escritos por miembros del bello sexo, pero no solo.</p>
<p>Bajo el <strong>frases mas divertidas sobre hombres</strong> para contar y compartir con tus amigos.  ¿Crees que se basan en clichés clásicos o son solo grandes verdades?  Depende de ti averiguarlo.</p>
<div>
<p class="singola"><span class="frase">Pero, ¿por qué los hombres no las dan con instrucciones de uso?</span><br /><span class="autore">(Rosa Morgan)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El teléfono celular es la única cosa que los hombres están orgullosos de tener pequeños.</span><br /><span class="autore">(Luciana Littizzetto)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Detrás de cada hombre exitoso, hay una mujer que no entiende por qué.</span><br /><span class="autore">(Maryon Pearson)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Para los hombres, las películas de luz roja son hermosas historias de amor en las que se han cortado todas las partes terriblemente aburridas.</span><br /><span class="autore">(Richard Jeni)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Dios le dio a los hombres un pene y un cerebro, pero no suficiente sangre para poder bañarlos a ambos al mismo tiempo.</span><br /><span class="autore">(robin williams)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres no tienen celulitis.  Tal vez Dios es un hombre.</span><br /><span class="autore">(Rita Rudner)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El tiempo que les ahorra a los hombres en términos de cabello lo compensa en términos de espíritu.</span><br /><span class="autore">(William Shakespeare)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Detrás de cada hombre exitoso, hay una mujer que no entiende por qué.</span><br /><span class="autore">(Maryon Pearson)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres solo tienen dos cosas en mente: la segunda es el dinero.</span><br /><span class="autore">(Jeanne Moreau)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres, querida, son como cometas, cuanta más cuerda les das, mejor se sujetan.</span><br /><span class="autore">(Alejandro Dumas &#8211; Hijo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Señor, un consejo.  Si buscas un hombre guapo, rico e inteligente… ¡consigue tres!</span><br /><span class="autore">(Coluche)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Sin embargo, nuestra ascendencia simia no puede ser una excusa para nosotros hoy.</span><br /><span class="autore">(Franz Joseph Emil Fischer)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No hay nada que un hombre no pueda hacer cuando una mujer lo mira.</span><br /><span class="autore">(Alejandro Casona)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si un hombre prefiere a las mujeres a la final de la Copa de Europa, quizás sea un buen novio, pero no un hombre de verdad.</span><br /><span class="autore">(Vujadin Boskov)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Hay hombres que son tan pervertidos que dicen que las mujeres son todas unas zorras solo porque una no quería estar con ellas.</span><br /><span class="autore">(Benito Jerónimo Feijoo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¡No confíes en los hombres!  Son capaces de grandes cosas.</span><br /><span class="autore">(Stanislao Jerzy Lec)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Una mujer sin un hombre es como un pez sin bicicleta.</span><br /><span class="autore">(Gloria Steinem)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres que quieren casarse son los que extrañan a su mamá.</span><br /><span class="autore">(Sexo y la ciudad)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres en la casa son como pelos en la boca: son molestos.</span><br /><span class="autore">(Luciana Littizzetto)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres que mejor pueden estar con mujeres son los mismos hombres que saben estar perfectamente bien sin ellas.</span><br /><span class="autore">(Charles Baudelaire)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El hombre, en su versión masculina, puede ser considerado una estructura para sostener los testículos.</span><br /><span class="autore">(Luigi Meneghello)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Verá, el problema es que Dios le dio a los hombres un pene y un cerebro, pero lamentablemente no suficiente sangre para poder usar ambos al mismo tiempo.</span><br /><span class="autore">(robin williams)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si los hombres pudieran concebir en este momento, el aborto sería un sacramento.</span><br /><span class="autore">(Gloria Steinem)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El hombre real es un poco como la apariencia de un OVNI.  Todos creen un poco, todos hablan un poco de ello, pero nadie juraría realmente haberlo visto.</span><br /><span class="autore">(Luciana Littizzetto)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Hay muy pocos hombres en el mundo.  La gente se está muriendo de depresión heterosexual alrededor.</span><br /><span class="autore">(Lorri Moore)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Son seres mitológicos.  Mitad hombres y mitad idiotas.</span><br /><span class="autore">(Luciana Littizzetto)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres que intentan ser iguales a los hombres carecen de ambición.</span><br /><span class="autore">(Marilyn Monroe)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¿Por qué Dios creó a los hombres?  Porque los vibradores no pueden cortar el césped.</span><br /><span class="autore">(Virgen)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La mayoría de los hombres no lavan la ropa porque las lavadoras no tienen control remoto.</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Mis debilidades siempre han sido la comida y los hombres, en ese mismo orden.</span><br /><span class="autore">(Dolly Parton)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¿Se equivocan los hombres o tenemos razón las mujeres?</span><br /><span class="autore">(Syusy Blady)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">A las mujeres les gustan los hombres taciturnos.  Ellos creen que escuchan.</span><br /><span class="autore">(Marcel Achard)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los machos abundan en la vida, pero los hombres son escasos.</span><br /><span class="autore">(Bette Davis)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Todas las mujeres se vuelven como su madre.  Esta es su tragedia.  Los hombres no.  Y esta es su tragedia.</span><br /><span class="autore">(Oscar Wilde)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Una de las satisfacciones más verdaderas del hombre es cuando la mujer que él deseaba apasionadamente y le negaba obstinadamente deja de ser bella.</span><br /><span class="autore">(Charles Agustín de Sainte-Beuve)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Er monno está lleno de machos.  Pero escaso de Omini.</span><br /><span class="autore">(Ana Magnani)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres no pueden decir &#8220;Me equivoqué&#8221;, envían flores.</span><br /><span class="autore">(Sexo y la ciudad)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando un hombre ve tres partidos de fútbol seguidos, debe ser declarado legalmente muerto.</span><br /><span class="autore">(Erma Bomback)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres son como los taxis: cuando están disponibles se encienden las luces.  Un día se despiertan y deciden que están listos para establecerse, tener hijos, etcétera, etc. y encienden la luz.  El primero que conocen&#8230; boom&#8230; es con el que se casan.</span><br /><span class="autore">(Sexo y la ciudad)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La experiencia enseña que los hombres nunca han aprendido nada de la experiencia.</span><br /><span class="autore">(George Bernard Shaw)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si un hombre recuerda el color de tus ojos, ¡es solo porque tienes las tetas pequeñas!</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La mejor manera de obligar a un hombre a hacer algo es decirle que tal vez sea demasiado viejo para hacerlo.</span><br /><span class="autore">(Anne Bancroft)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Enfermedades, machos, derrumbadlas.  Treinta y nueve de fiebre y ya ven las arañas gigantes caminando por los muros, oyen las voces de los profetas.  Dos líneas de fiebre y se remontan cuarenta años atrás, y quieren a mamá.  Se van a la playa en el sofá y de vez en cuando: &#8220;Ehhhhh&#8230;&#8221;.  Soltaron un gemido como si se estuvieran muriendo, con el ojo diciendo: &#8220;Llama al cura&#8221;.</span><br /><span class="autore">(Luciana Littizzetto)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres estamos convencidos de que tenemos dos cosas desmesuradas.  Uno es el ego.</span><br /><span class="autore">(Renato de Rosa)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Un hombre en la luna nunca será tan interesante como una mujer bajo el sol.</span><br /><span class="autore">(Leopold Fechtner)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si puedes enviar a un hombre a la luna, ¿por qué no puedes enviarlos a todos?</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Hay tres tipos de hombres en el mundo: el primero aprende de los libros, el segundo aprende de la observación y el tercero simplemente orina en una cerca electrificada.</span><br /><span class="autore">(Carl Barney)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Para los hombres es diferente.  Ganan puntos con la edad.  Cuanto más mayores se hacen, mejor se vuelven.  Como el dulce.  Las mujeres, en cambio, somos más como el gorgonzola.  Cuanto más envejecemos, más gordos nos ponemos.</span><br /><span class="autore">(Luciana Littizzetto)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La diferencia entre un hombre y un niño radica en el precio de sus juguetes.</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Un hombre rico no es más que un hombre pobre con dinero.</span><br /><span class="autore">(Campos WC)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Un gran hombre sobre el papel es un hombre con grandes credenciales que suele dejarse por uno más sexy, con moto&#8230; y sin cuenta bancaria.</span><br /><span class="autore">(Sexo y la ciudad)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La mayoría de las mujeres tratan de cambiar a un hombre y cuando han cambiado ya no les gusta.</span><br /><span class="autore">(Marlene Dietrich)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres de cuarenta años son como el crucigrama del New York Times: difícil, complicado y no estás seguro de tener la respuesta correcta.</span><br /><span class="autore">(Sexo y la ciudad)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si hombre.  Esos seres demasiado flacos o demasiado gordos, siempre con un grano en el lugar equivocado, calvicie incipiente, gastroenteritis al acecho&#8230; por no hablar del superyó agrandado&#8230; el ego demasiado débil, los desórdenes sexuales, el complejo de inferioridad, el complejo de superioridad&#8230; Sin embargo, los amamos.</span><br /><span class="autore">(Patrizia Carrano)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El macho es una mascota que, cuando se trata con firmeza y amabilidad, puede ser adiestrado para realizar una buena cantidad de tareas.</span><br /><span class="autore">(Jilly Cooper)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">A medida que envejecemos, los hombres no se vuelven más sabios.  Pierden el pelo, eso es todo.</span><br /><span class="autore">(Francisco Ford Coppola)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Estos señores que no suben la pastilla, no bajan la pastilla, no tiran el agua, no cierran el dentífrico: si no sabes ir al baño, ¡quédate en tu casa!</span><br /><span class="autore">(Trabajo Covatta)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres son como los bonos del gobierno.  Les lleva mucho tiempo madurar.</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres se casan con mujeres con la esperanza de que nunca cambien.  Las mujeres se casan con hombres con la esperanza de que cambien.  Invariablemente, ambos están decepcionados.</span><br /><span class="autore">(Albert Einstein)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres son como las vacaciones&#8230; nunca duran lo suficiente.</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Todos los hombres modernos derivan de criaturas que se asemejan a gusanos, pero en algunos es más notorio.</span><br /><span class="autore">(Will Cuppy)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Siempre he pensado que solo hay tres tipos de hombres: los amables, los fieles y la mayoría.</span><br /><span class="autore">(Geppi Cucciari)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres son como medicinas.  No es agradable tratar con ellos pero son necesarios.</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando un hombre se da cuenta de que quizás su padre tenía razón, por lo general ya tiene un hijo que piensa que está equivocado.</span><br /><span class="autore">(Charles Wadsworth)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres son así: se toman el tiempo de desabrocharse los pantalones para desabrocharse los pantalones.</span><br /><span class="autore">(Lidia Ravera)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si un hombre tiene más de treinta años y es soltero, algo anda mal.  Es darwinista: la naturaleza los elimina para que no propaguen la especie.</span><br /><span class="autore">(Sexo y la ciudad)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres en la casa son como pelos en la boca: son molestos.</span><br /><span class="autore">(Luciana Littizzetto)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Hay hombres heterosexuales&#8230; y hombres bisexuales y&#8230; hombres que no piensan en sexo para nada y por eso se hacen abogados.</span><br /><span class="autore">(Woody Allen)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">A veces, los humanos hacemos el amor solo para demostrarnos a nosotros mismos que todavía somos capaces de hacerlo.</span><br /><span class="autore">(Luciano De Crescenzo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Un hombre con una gran cuenta bancaria no puede ser feo.</span><br /><span class="autore">(Zsa Zsa Gabor)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¿Cuántos hombres se necesitan para cambiar un rollo de papel higiénico?  Y quién sabe, ¡nunca sucedió!</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
</div>
<p><br />
<br /><a href="https://www.frasimania.it/frasi-divertenti-sugli-uomini/" target="_blank" rel="noopener">Source link </a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://elorabloom.github.io/las-75-citas-mas-divertidas-sobre-hombres/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Frases de Oscar Wilde sobre las mujeres: Las 65 más bellas (con imágenes)</title>
		<link>https://elorabloom.github.io/frases-de-oscar-wilde-sobre-las-mujeres-las-65-mas-bellas-con-imagenes/</link>
					<comments>https://elorabloom.github.io/frases-de-oscar-wilde-sobre-las-mujeres-las-65-mas-bellas-con-imagenes/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[naru]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Sep 2022 06:14:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://elorabloom.github.io/?p=15</guid>

					<description><![CDATA[Oscar Wilde fue uno de los escritores más importantes del siglo XIX y sus aforismos siguen siendo muy difundidos en la actualidad. Esto se debe a que ha podido captar algo del alma humana que pocos pueden ver, quizás también gracias a sus aventuras y sus muchas historias de amor. Los más bonitos se recogen...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p> <br />
</p>
<p><strong>Oscar Wilde</strong> fue uno de los escritores más importantes del siglo XIX y sus aforismos siguen siendo muy difundidos en la actualidad.</p>
<p>Esto se debe a que ha podido captar algo del alma humana que pocos pueden ver, quizás también gracias a sus aventuras y sus muchas historias de amor.</p>
<p>Los más bonitos se recogen a continuación. <strong>Frases de Oscar Wilde sobre la mujer</strong>, desde los más divertidos hasta los que más nos hacen pensar.  ¡Aquí están!</p>
<div>
<p class="singola"><span class="frase">Toda mujer es una rebelde, y por lo general se rebela violentamente contra sí misma.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres tienen un instinto maravilloso, lo descubren todo, menos lo evidente.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres están hechas para ser amadas, no para ser comprendidas.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Nada más envejece a las mujeres de hoy como la lealtad de sus admiradores.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Se necesita una mujer realmente buena para hacer algo realmente estúpido.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¿Qué quieres decir con una mujer pervertida?  ¡Vaya!  el tipo de mujer de la que un hombre nunca se cansa.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Mujeres.  Esfinges sin secretos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¡Todo el tiempo!  Que terrible palabra.  Cuando lo escucho me da escalofríos.  A las mujeres les gusta mucho pronunciarlo.  Arruinan cualquier historia de amor intentando que dure para siempre.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La mujer que no logra convertir sus errores en glamorosos es solo una mujer.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La mayoría de las mujeres son tan artificiales que no tienen sentido del arte.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres que tienen sentido común son curiosamente insignificantes.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres nunca se dejan desarmar por los cumplidos.  Los hombres lo hacen, siempre.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres dan a los hombres el verdadero oro de su vida.  Puede ser, pero siempre lo quieren de vuelta en pequeñas monedas de tan bajo valor.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Todas las mujeres se vuelven como su madre.  Esta es su tragedia.  Los hombres no.  Y esta es su tragedia.</span><br /><span class="autore">(Oscar Wilde)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Sólo hay una verdadera tragedia en la vida de una mujer: el hecho de que el pasado sea siempre el amante y el futuro invariablemente el marido.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El rostro de un hombre es su autobiografía.  El rostro de una mujer es su obra ficticia.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres no tienen nada que decir, ¡pero lo dicen tan bien!</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Una mujer pobre que no es honesta es una prostituta, pero una mujer rica es una dama elegante.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres nos aman por nuestros defectos.  Si tenemos bastante, nos perdonan todo, hasta la inteligencia.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres nunca se desarman por los cumplidos, los hombres siempre: esta es la diferencia entre los dos sexos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Esto es lo peor de las mujeres: siempre quieren que seamos buenas.  Y si somos buenos, cuando nos encuentran, no nos quieren para nada.  Les gusta encontrarnos irremediablemente malos y dejarnos insignificantemente buenos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres representan el triunfo de la materia sobre el espíritu;  los hombres representan el triunfo del intelecto sobre la moralidad.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres se han vuelto tan profundamente educadas&#8230; que nada debería sorprendernos hoy en día, excepto los matrimonios felices.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Ella nunca te amará si no estás siempre cerca de ella: a las mujeres les gusta que las molesten.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Dale a las mujeres oportunidades adecuadas y serán capaces de cualquier cosa.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Según algunos, las mujeres aman con los oídos, al igual que los hombres que aman con los ojos;  si sin embargo aman.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El Libro de los Libros comienza con un hombre y una mujer en el cielo y termina con el Apocalipsis.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres insignificantes siempre están celosas de sus maridos, las hermosas nunca lo están.  Siempre están muy ocupadas estando celosas de los maridos de la otra.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Me gustan los hombres que tienen futuro y las mujeres que tienen pasado.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Ningún hombre es verdaderamente exitoso en este mundo, a menos que tenga una mujer detrás de él, ya que son las mujeres las que gobiernan la sociedad.  Si no tienes mujeres a tu lado, estás fuera de este mundo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres nunca saben cuándo cae el telón.  Siempre quieren un sexto acto y, justo cuando el interés por el espectáculo ha decaído por completo, proponen continuarlo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si una mujer quiere quedarse con un hombre, simplemente tiene que confiar en lo peor de él.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La historia de las mujeres es la historia de la peor tiranía que el mundo haya conocido jamás: la tiranía de los débiles sobre los fuertes.  Es la única tiranía que resiste.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No puede haber amistad entre hombre y mujer.  Puede haber pasión, hostilidad, adoración, amor, pero no amistad.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La buena sociedad londinense cuenta con miles de mujeres que se han mantenido en su libre elección treinta y cinco años durante años y años.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La creciente influencia de las mujeres es lo único tranquilizador en nuestra vida política.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Mientras una mujer pueda parecer diez años más joven que su hija, está perfectamente satisfecha.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El mundo fue hecho para los hombres, no para las mujeres.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El mundo está realmente lleno de mujeres virtuosas.  Conocerlos equivale a adquirir una educación.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Un hombre puede ser feliz con cualquier mujer, mientras no la ame.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres tienen pasión por el peligro.  Es una de las cualidades que más admiro en ellos.  Una mujer coqueteará con cualquiera, siempre que tenga una audiencia.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Ninguna mujer debe ser demasiado precisa cuando dice su edad.  ¡Le da un aire tan calculador!</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Nunca trates de entender a una mujer.  Las mujeres son imágenes;  los hombres son problemas.  Si quieres saber lo que realmente quiere decir una mujer (que siempre es peligroso de todos modos) mírala, no la escuches.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Nunca debemos creerle a una mujer que dice su verdadera edad.  El que lo revela está dispuesto a contarlo todo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Nunca confíes en una mujer que viste malva, tenga la edad que tenga, o en una mujer que, a partir de los treinta y cinco años, ama las cintas ligeras.  Siempre indica que tienen un pasado.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres siempre quieren ser el primer amor de una mujer.  Las mujeres, en cambio, quieren ser el último amor de un hombre.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¿Cómo puede una mujer esperar ser feliz con un hombre que insiste en tratarla como si fuera un ser humano perfectamente normal?</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si una mujer se arrepiente de verdad, tiene que acudir a un mal sastre, de lo contrario nadie le creerá.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres que tienen sentido común son curiosamente insignificantes.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Ningún hombre debería tener secretos con su esposa.  Ella los descubre, inexorablemente.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Anoche vestía demasiado rojo y poca ropa.  Esto siempre es un signo de desesperación en las mujeres.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si un hombre hace exactamente lo que una mujer espera de él, no obtendrá una gran opinión al respecto.  Uno siempre debe hacer lo que una mujer no espera y decir lo que no puede entender.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¿Cuál es la diferencia entre un escándalo y un chisme?  ¡Vaya!  ¡El chisme es agradable!  La historia es sólo chisme.  Pero el escándalo es un chisme que la moralidad aburre.  Un hombre que moraliza suele ser un hipócrita, y una mujer que moraliza es invariablemente mediocre.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Bigamia: una mujer de más.  Monogamia: lo mismo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Veinte años de amor hacen de una mujer una ruina, pero veinte años de matrimonio la hacen un monumento público.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El infierno nunca está más desatado que una mujer ofendida.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando una mujer se vuelve a casar es porque odiaba a su primer marido.  Cuando un hombre se vuelve a casar es porque adoraba a su primera esposa.  Las mujeres prueban suerte, los hombres se arriesgan.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¡Qué duras son las mujeres de buen corazón!  ¡Qué débiles son los hombres malos!</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La diferencia entre hombres y mujeres: los hombres conocen la vida demasiado pronto;  las mujeres conocen la vida demasiado tarde.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">A una mujer nunca se le debe dar algo que no pueda usar por la noche.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Llorar es de mujeres sencillas.  Las mujeres hermosas van de compras.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres se casan porque están cansados.  Las mujeres porque son curiosas.  Ambos están decepcionados.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las mujeres nos inspiran el deseo de crear obras maestras y siempre nos impiden hacerlas.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La fuerza de la mujer proviene de algo que la psicología no puede explicar.  Los hombres pueden ser analizados, las mujeres… simplemente adoradas.</span></p>
</div>
<p><br />
<br /><a href="https://www.frasimania.it/frasi-oscar-wilde-donne/" target="_blank" rel="noopener">Source link </a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://elorabloom.github.io/frases-de-oscar-wilde-sobre-las-mujeres-las-65-mas-bellas-con-imagenes/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Las 25 frases más bonitas sobre las sonrisas de los niños</title>
		<link>https://elorabloom.github.io/las-25-frases-mas-bonitas-sobre-las-sonrisas-de-los-ninos/</link>
					<comments>https://elorabloom.github.io/las-25-frases-mas-bonitas-sobre-las-sonrisas-de-los-ninos/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[naru]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 06:13:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://elorabloom.github.io/?p=14</guid>

					<description><![CDATA[Hay pocas cosas en el mundo que pueden calentar incluso los corazones más fríos y entre ellas está ciertamente la la sonrisa de los niños. Basta pensar en los muchos adultos que intentan por todos los medios poder entretenerlos, recibiendo a cambio una sonrisa o una risita. Pero, ¿qué piensan de él los escritores, artistas...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p> <br />
</p>
<p>Hay pocas cosas en el mundo que pueden calentar incluso los corazones más fríos y entre ellas está ciertamente la <strong>la sonrisa de los niños</strong>.  Basta pensar en los muchos adultos que intentan por todos los medios poder entretenerlos, recibiendo a cambio una sonrisa o una risita.</p>
<p>Pero, ¿qué piensan de él los escritores, artistas y figuras históricas?  En este artículo hemos recopilado todos los más hermosos. <strong>frases sobre las sonrisas de los niños</strong> escrito por ellos, para contar mejor la magia que se esconde tras un gesto tan sencillo.  ¡Aquí están!</p>
<div>
<p class="singola"><span class="frase">Los niños no tienen pasado y ese es todo el misterio de la mágica inocencia de su sonrisa.</span><br /><span class="autore">(Milán Kundera)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La sonrisa de un niño es una de las mayores bendiciones de la vida.</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Nunca apagues las sonrisas de los niños.</span><br /><span class="autore">(Papa Benedicto XVI)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los bebés aprenden a sonreír de sus padres.</span><br /><span class="autore">(Shinichi-Suzuki)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¿La sonrisa que tiembla en los labios de un niño cuando duerme sabe dónde nació alguien?  Sí, se dice que un pálido y joven rayo de luna creciente tocó el contorno de una nube otoñal que se desvanecía y allí nació la sonrisa en el sueño de una mañana bañada por el rocío.</span><br /><span class="autore">(Rabindranath Tagore)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No hay nada más satisfactorio que ver a un niño feliz y sonriente.  Siempre ayudo tanto como puedo, aunque sea simplemente firmando un autógrafo.  El hijo de una sonrisa vale más que todo el dinero del mundo.</span><br /><span class="autore">(Lionel Messi)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los jóvenes sonríen sin razón.  Es uno de sus principales atractivos.</span><br /><span class="autore">(Oscar Wilde)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los niños revelan en sus sonrisas lo divino que hay en todos nosotros.  Esta simple bendición brilla directamente desde sus corazones y solo pide ser vivida.</span><br /><span class="autore">(Michael Jackson)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Lo más genial del mundo es ver sonreír a tu bebé y saber que tú eres la razón detrás de esa sonrisa.</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si un niño sonríe, si un adulto sonríe, esto es muy importante.  Si en nuestra vida diaria somos capaces de sonreír, no solo nosotros, sino todos nos beneficiaremos de ello.  Si realmente sabemos vivir, ¿qué mejor forma de empezar el día que con una sonrisa?  Nuestras sonrisas afirman nuestra conciencia y determinación de vivir en paz y alegría.  La fuente de una verdadera sonrisa es una mente despierta.</span><br /><span class="autore">(Thich Nhat Hanh)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las sonrisas más auténticas son las de un niño.</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los niños, con sus sonrisas juguetonas, nos muestran lo divino que hay en cada uno de nosotros.</span><br /><span class="autore">(Michael Jackson)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La juventud sonríe sin razón.  Es uno de sus hechizos principales.</span><br /><span class="autore">(Tomás Gray)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El mundo sería diferente si los bebés nacieran riendo.</span><br /><span class="autore">(Giovanni Soriano)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El mundo es más brillante cuando un niño te sonríe.</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La felicidad se encuentra en la sonrisa de un niño.</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La sonrisa de un niño borra los recuerdos atrapados en el alma de quien no puede perdonar.</span><br /><span class="autore">(Ada Roggio)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las sonrisas de un niño son la base de un hogar.</span><br /><span class="autore">(proverbio africano)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Arriesgar la vida para salvar una sonrisa en el rostro de una mujer o de un niño es el secreto de la caballería.</span><br /><span class="autore">(Dejan Stojanovic)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No hay flor en ningún jardín del mundo tan hermosa como un niño sentado en el regazo de su madre.  En el cielo hay estrellas brillantes, en el fondo de los mares perlas maravillosas, pero la belleza del mundo está en las sonrisas de los niños.</span><br /><span class="autore">(Romano Battaglia)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Mira a un niño sonreír y descubrirás cuáles son los valores de la vida.</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los adultos son demasiado serios para mí.  No saben reír.  Mejor escribir para niños, es la única forma de divertirme yo también.</span><br /><span class="autore">(Roald Dahl)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Nadie puede resistirse a la sonrisa de un niño.  Es un hechizo hecho para cambiar el mundo.</span><br /><span class="autore">(Anónimo)</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Observe a un niño recogiendo conchas en la playa: es más feliz que el hombre más rico del mundo.  ¿Cuál es su secreto?  Ese secreto también es mío.  El niño vive el momento presente, disfruta del sol, del aire salado de la playa, de la maravillosa extensión de arena.  Es aquí y ahora.  No piensa en el pasado, no piensa en el futuro.  Y todo lo que hace, lo hace con totalidad, con intensidad;  está tan absorto en él que se olvida de todo lo demás.</span><br /><span class="autore">(osho)</span></p>
</div>
<p><br />
<br /><a href="https://www.frasimania.it/frasi-sul-sorriso-dei-bambini/" target="_blank" rel="noopener">Source link </a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://elorabloom.github.io/las-25-frases-mas-bonitas-sobre-las-sonrisas-de-los-ninos/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Las 50 frases más bellas de Paulo Coelho sobre la Vida</title>
		<link>https://elorabloom.github.io/las-50-frases-mas-bellas-de-paulo-coelho-sobre-la-vida/</link>
					<comments>https://elorabloom.github.io/las-50-frases-mas-bellas-de-paulo-coelho-sobre-la-vida/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[naru]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Sep 2022 06:13:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://elorabloom.github.io/?p=12</guid>

					<description><![CDATA[Paulo Coelho es uno de los escritores más queridos y apreciados de las últimas décadas. En su vida ha tenido muchas experiencias fuertes: desde los problemas con sus padres, el manicomio, las drogas hasta la pasión por el arte, la música, el teatro y la política. Sus libros, vendidos en decenas de millones de copias...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p> <br />
</p>
<p><strong>Paulo Coelho</strong> es uno de los escritores más queridos y apreciados de las últimas décadas.  En su vida ha tenido muchas experiencias fuertes: desde los problemas con sus padres, el manicomio, las drogas hasta la pasión por el arte, la música, el teatro y la política.</p>
<p>Sus libros, vendidos en decenas de millones de copias y traducidos a más de 80 idiomas, son especialmente profundos y, de hecho, se citan muy a menudo como punto de partida para abrir debates sobre cuestiones filosóficas. </p>
<p>A continuación hemos recopilado los más bellos. <strong>frases de paulo coelho sobre la vida</strong>, quien nos ofrece su personal y muy interesante punto de vista sobre el tema.  ¡Aquí están!</p>
<div>
<p class="singola"><span class="frase">Es precisamente la posibilidad de hacer realidad un sueño lo que hace que la vida sea interesante.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La conciencia de la muerte nos anima a vivir.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Un día despertarás y no habrá más tiempo para hacer las cosas que siempre has soñado.  Hazlos ahora.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Las palabras son vida traspuesta al papel.  ¡Busca gente, entonces!</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">En la magia, y en la vida, solo existe el momento presente, el ahora.  No mides el tiempo de la misma manera que calculas la distancia entre dos puntos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La vida no es la estación sino el tren.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Una vida sin causa es una vida sin efecto.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El sexo, el dolor y el amor son experiencias al límite del hombre.  Y sólo quien conoce estas fronteras conoce la vida;  el resto es solo una pérdida de tiempo;  repetir las mismas cosas, envejecer y morir sin saber realmente lo que estamos haciendo aquí.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El guerrero de la luz cree.  Así como los niños creen.  Debido a que cree en los milagros, los milagros comienzan a suceder.  Porque está seguro de que su pensamiento puede cambiar su vida, su vida comienza a cambiar.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Vivir es cambiar, esta es la lección que nos enseñan las estaciones.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Acepta lo que eres porque eres lo que intentas ser, lo que quieres ser, eres la vida que crea tu vida.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">A veces es imposible detener el río de la vida.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Todas las batallas de la vida sirven para enseñarnos algo, incluso las que perdemos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando un hombre quiere algo, debe ser consciente de que se está arriesgando.  Pero eso es lo que hace que la vida sea interesante.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cada momento de nuestra vida tenemos un pie en el cuento de hadas y el otro en el abismo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Nadie puede juzgar.  Todos conocen la magnitud de su sufrimiento o la dimensión del sinsentido total de su vida.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando alguien se va es porque alguien más está por llegar.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Hay momentos en que la vida separa a dos personas solo porque entienden lo importante que es el uno para el otro.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No es lo que has hecho en tu vida pasada lo que afecta el presente, sino lo que haces en el presente lo que redimirá el pasado y lógicamente cambiará el futuro.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Es cierto que no sabemos lo que tenemos antes de perderlo, pero también es cierto que no sabemos lo que nos ha faltado antes de que llegue.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando todos los días se vuelven iguales es porque ya no nos damos cuenta de las cosas hermosas que suceden en la vida cada vez que el sol cruza el cielo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La muerte generalmente hace a los hombres más sensibles a la vida.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Es precisamente la posibilidad de hacer realidad un sueño lo que hace que la vida sea interesante.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Sé fuerte para que nadie te derrote, sé noble para que nadie te humille y tú mismo para que nadie te olvide.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Quien desee ver el arcoíris debe aprender a amar la lluvia.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">“I could have”: nunca podremos entender el significado de esta frase.  Porque en cada momento de nuestra vida hay cosas que pudieron haber pasado, pero que al final no pasaron.  Hay momentos mágicos que pasan desapercibidos cuando, de repente, la mano del destino cambia nuestro universo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Aprovecha cada oportunidad que te da la vida, porque si la dejas pasar, tardará mucho en volver.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Solo quien encuentra la vida puede descubrir tesoros.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La vida siempre espera que las situaciones críticas revelen su lado más brillante.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando menos lo esperamos, la vida nos presenta un desafío, para demostrar nuestro coraje y nuestra voluntad de cambio.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Culpar a los demás es muy fácil.  Puedes pasarte toda la vida culpando al mundo, pero tu éxito o fracaso dependerá únicamente de ti.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si crees que las aventuras son peligrosas, prueba la rutina: es letal.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si no volvemos a nacer, si no volvemos a mirar la vida con la inocencia y el entusiasmo de la infancia, ya no tendrá sentido vivir.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La vida va muy rápido: te hace caer del cielo al infierno en segundos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">En la vida hay ciertas cosas que, independientemente del lado desde el que las veamos, son siempre iguales y aplican para todos.  Como el amor, por ejemplo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Encontrar cosas importantes en la vida no significa tener que renunciar a todas las demás.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando se pospone la cosecha, los frutos se pudren, pero cuando se posponen los problemas, no dejan de crecer.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No es difícil reconstruir una vida.  Solo sé consciente de que tenemos la misma fuerza que teníamos antes, y utilízala a nuestro favor.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El verdadero yo es quien eres, no lo que han hecho de ti.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Escucha a tu corazón.  Sabe todas las cosas.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los problemas nunca acaban, pero tampoco las soluciones.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cualquiera que interfiere en el destino de los demás nunca descubrirá el suyo propio.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Nunca debes relajarte, incluso si has llegado muy lejos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">En la vida podemos cometer muchos errores.  Excepto uno: el que nos destruye.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Todos parecen tener una idea clara de cómo deben vivir los demás sus vidas, pero nada de la suya.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Necesitas tomar riesgos.  Podemos entender el milagro de la vida solo cuando dejamos que suceda lo inesperado.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Sueña lo que te gusta;  ve a donde quieras;  sé lo que quieras ser, porque solo tienes una vida y una oportunidad de hacer las cosas que quieres hacer.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Lo que llamamos &#8220;vida&#8221; es un tren con muchos vagones.  A veces nos encontramos en uno, a veces en otro.  A veces pasamos de uno a otro: sucede cuando soñamos o cuando nos dejamos llevar por lo extraordinario.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando deseas algo, todo el Universo trama para que lo hagas realidad.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Elegir un camino significa abandonar a los demás.  Cuando quieres elegir todos los caminos posibles, terminas por no tomar ninguno.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Hay momentos en la vida en los que la única opción es perder el control.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El hombre debe elegir, y no aceptar, su propio destino.</span></p>
</div>
<p><br />
<br /><a href="https://www.frasimania.it/frasi-paulo-coelho-vita/" target="_blank" rel="noopener">Source link </a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://elorabloom.github.io/las-50-frases-mas-bellas-de-paulo-coelho-sobre-la-vida/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Imágenes con Frases de Shakespeare: las 50 más bellas de la historia</title>
		<link>https://elorabloom.github.io/imagenes-con-frases-de-shakespeare-las-50-mas-bellas-de-la-historia/</link>
					<comments>https://elorabloom.github.io/imagenes-con-frases-de-shakespeare-las-50-mas-bellas-de-la-historia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[naru]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 07 Sep 2022 06:13:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://elorabloom.github.io/?p=10</guid>

					<description><![CDATA[Retrato de Chandos (John Taylor) William Shakespeare, a pesar de que su verdadera identidad está rodeada de misterio, todavía hoy se le reconoce como uno de los monstruos sagrados de la literatura y el teatro ingleses. En su carrera ha dado a luz a varios textos teatrales que, incluso siglos después, siguen siendo de gran...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p> <br />
</p>
<div>
<img width="600" height="420" alt="Imágenes con citas de Shakespeare" loading="lazy" srcset="https://www.frasimania.it/wp-content/uploads/2018/03/immagini-frasi-shakespeare-600x420.jpg 600w, https://www.frasimania.it/wp-content/uploads/2018/03/immagini-frasi-shakespeare-700x490.jpg 700w, https://www.frasimania.it/wp-content/uploads/2018/03/immagini-frasi-shakespeare-300x210.jpg 300w, https://www.frasimania.it/wp-content/uploads/2018/03/immagini-frasi-shakespeare-768x538.jpg 768w, https://www.frasimania.it/wp-content/uploads/2018/03/immagini-frasi-shakespeare.jpg 1000w" src="https://www.frasimania.it/wp-content/uploads/2018/03/immagini-frasi-shakespeare-600x420.jpg" data-sizes="(max-width:360px) 360px, 252px (max-width:420px) 420px, 294px (max-width:500px) 500px, 350px (max-width:600px) 600px, 420px (max-width:3000px) 700px, 1000px" class="attachment-medium size-medium wp-post-image lazyload"><noscript><img width="600" height="420" src="https://www.frasimania.it/wp-content/uploads/2018/03/immagini-frasi-shakespeare-600x420.jpg" class="attachment-medium size-medium wp-post-image" alt="Imágenes con citas de Shakespeare" sizes="(max-width:360px) 360px, 252px (max-width:420px) 420px, 294px (max-width:500px) 500px, 350px (max-width:600px) 600px, 420px (max-width:3000px) 700px, 1000px" loading="lazy" srcset="https://www.frasimania.it/wp-content/uploads/2018/03/immagini-frasi-shakespeare-600x420.jpg 600w, https://www.frasimania.it/wp-content/uploads/2018/03/immagini-frasi-shakespeare-700x490.jpg 700w, https://www.frasimania.it/wp-content/uploads/2018/03/immagini-frasi-shakespeare-300x210.jpg 300w, https://www.frasimania.it/wp-content/uploads/2018/03/immagini-frasi-shakespeare-768x538.jpg 768w, https://www.frasimania.it/wp-content/uploads/2018/03/immagini-frasi-shakespeare.jpg 1000w"></noscript></p>
<p>Retrato de Chandos (John Taylor)</p>
</div>
<div>
<p><strong>William Shakespeare</strong>, a pesar de que su verdadera identidad está rodeada de misterio, todavía hoy se le reconoce como uno de los monstruos sagrados de la literatura y el teatro ingleses.  En su carrera ha dado a luz a varios textos teatrales que, incluso siglos después, siguen siendo de gran éxito y actualidad.</p>
<p>Con sus escritos ha sabido contar historias atemporales porque están íntimamente ligadas a los sentimientos y al espíritu del alma humana.</p>
<p>Por lo tanto, hemos seleccionado una colección de <strong>imágenes con frases de Shakespeare</strong> para releer y descubrir algunos de sus más bellos pensamientos y para compartirlos en las redes sociales con nuestros amigos y conocidos.  ¡Descúbrelos ahora!</p>
<h2>Cuadros con frases de Shakespeare</h2>
<div class="rpbt_shortcode">
<h3>Te podría interesar:</h3>
</div>
</div>
<p><br />
<br /><a href="https://www.frasimania.it/immagini-frasi-shakespeare/" target="_blank" rel="noopener">Source link </a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://elorabloom.github.io/imagenes-con-frases-de-shakespeare-las-50-mas-bellas-de-la-historia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Frases de Giacomo Leopardi: las 50 más bellas y famosas (con fotos)</title>
		<link>https://elorabloom.github.io/frases-de-giacomo-leopardi-las-50-mas-bellas-y-famosas-con-fotos/</link>
					<comments>https://elorabloom.github.io/frases-de-giacomo-leopardi-las-50-mas-bellas-y-famosas-con-fotos/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[naru]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Sep 2022 06:12:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://elorabloom.github.io/?p=9</guid>

					<description><![CDATA[Giacomo Leopardi es considerado unánimemente el poeta italiano más representativo del siglo XIX, así como uno de los poetas y filósofos más importantes del romanticismo literario. Su visión de la vida y del mundo sigue de la mano la evolución de su pensamiento y experiencia personal, pasando del pesimismo histórico, en el que la naturaleza...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p> <br />
</p>
<p><strong>Giacomo Leopardi</strong> es considerado unánimemente el poeta italiano más representativo del siglo XIX, así como uno de los poetas y filósofos más importantes del romanticismo literario.</p>
<p>Su visión de la vida y del mundo sigue de la mano la evolución de su pensamiento y experiencia personal, pasando del pesimismo histórico, en el que la naturaleza es vista como benéfica y positiva, al pesimismo cósmico, donde la naturaleza es culpable de los males del hombre.</p>
<p>A continuación hemos recopilado los <strong>frases de Giacomo Leopardi</strong> sobre la vida, el amor, la soledad, la naturaleza y mucho más que más representan su pensamiento y poética.  ¡Descúbrelos ahora!</p>
<div>
<p class="singola"><span class="frase">La felicidad es imposible para quien la quiere.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Quien tiene el coraje de reír es dueño del mundo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuanto más amas, menos puedes amar.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La única forma de no dejar que otros conozcan tus límites es nunca ir más allá de ellos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Es curioso ver que los hombres de mucho mérito tienen siempre modales sencillos, y que los modales sencillos siempre se han tomado como indicio de poco mérito.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Pero no hay nada en la tierra que se parezca a ti;  y aunque lo hubiera en tu rostro, en tus hechos, en tu hablar, será tan consistente, mucho menos hermoso.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La naturaleza es fogosa, magnánima, fogosa, inquieta como un chico malo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si eres feliz, no lo grites demasiado.  La tristeza tiene el sueño ligero.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Quizás es la palabra más hermosa del vocabulario italiano, porque abre posibilidades, no certezas… Porque no busca el final, sino que va hacia el infinito.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Cuando te preocupas por tu edad, es una señal de que no tienes preocupaciones reales.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Una cosa de buena reputación no puede ser apreciada dignamente excepto por aquellos que conocen su valor.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Y el naufragio me es dulce en este mar.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Estoy convencido de que incluso en el último momento de nuestra vida tenemos la posibilidad de cambiar nuestro destino.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No pasa mucho tiempo antes de que blasfeme del cielo y de la naturaleza, que parecen haberme puesto en esta vida a propósito para que pueda sufrir.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La imaginación es la primera fuente de la felicidad humana.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No necesito estima, ni gloria, ni otras cosas semejantes;  pero necesito amor.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El placer más sólido de esta vida es el vano placer de las ilusiones.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La naturaleza es como un niño que inmediatamente deshace el hecho.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La soledad es como una lupa: si estás solo y estás bien estás bien, si estás solo y estás enfermo estás terrible.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El vino es el consolador más seguro y (sin comparación) el más eficaz.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Estoy tan aturdido por la nada que me rodea.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los mejores momentos del amor son los de una melancolía tranquila y dulce, donde lloras y no sabes qué.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los hombres serían felices si no buscaran y trataran de serlo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La desesperación es mucho, mucho más placentera que el aburrimiento.  La naturaleza ha provisto, ha medicado todos nuestros males posibles, hasta los más crueles y extremos, hasta la muerte, ha mezclado el bien con todos, más aún, lo ha hecho resultar, lo ha unido a su esencia;  a todos los males, digo, menos al aburrimiento.  Porque esta es la pasión más contraria y lejana a la naturaleza, aquella a la que no sólo había destinado al hombre, sino que no sospechaba ni preveía que pudiera caer en ella, y lo dirigía y dirigía directamente a otra cosa distinta de esta. .</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Sólo nos volvemos ridículos cuando queremos parecer lo que no somos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La vida humana, por así decirlo, está compuesta y tejida, parte del dolor, parte del hastío;  de una de cuyas pasiones no tiene descanso sino cayendo en la otra.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Llora, de donde tú bien, mi Italia.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El hombre es infeliz porque es insaciable.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Recuerdo el día que escuché por primera vez la batalla del amor y dije: ¡Ay, si esto es amor, qué turbado estás!</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La existencia, por su propia y general naturaleza y esencia, es una imperfección, una irregularidad, una monstruosidad.  Pero esta imperfección es una cosa muy pequeña, un verdadero mol, porque todos los mundos que existen, por muchos y grandes que sean, pero ciertamente no infinitos en número ni en tamaño, son, en consecuencia, infinitamente pequeños en comparación con lo que podría ser el universo si existiera. eran infinitos;  y el todo existente es infinitamente pequeño en comparación con el verdadero infinito, por así decirlo, con lo inexistente, con la nada.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si la vida no es feliz, que hasta ahora no lo ha sido, es mejor tenerla corta que larga.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Los niños encuentran todo en la nada, los hombres nada encuentran en todo.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El placer es siempre pasado o futuro, y nunca presente.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Para ver si hay más bien o mal en el universo, cada uno mira su propia vida;  si es más bello o feo, miras a la raza humana, miras a una multitud de personas reunidas.  Todo el mundo sabe y dice que los bellos son raros, y que raros son los bellos.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El medio más efectivo para ganar fama es hacer creer al mundo que ya eres famoso.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La naturaleza no solo nos ha dado el deseo de felicidad, sino la necesidad;  necesidad real, como la de comer.  Porque quien no tiene felicidad es infeliz, como quien no tiene para comer sufre de hambre.  Ahora nos dio esta necesidad sin posibilidad de satisfacerla, sin siquiera haber puesto la felicidad en el mundo.  Los animales no tienen más que nosotros, excepto sufrir menos;  así los salvajes: pero felicidad ninguna.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La vida debe ser vida, es decir, vida verdadera;  o la muerte lo excede incomparablemente en valor.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">¿Qué haces, luna, en el cielo?  Dime, ¿qué haces, luna silenciosa?</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">No hay mayor placer, ni mayor felicidad, en la vida que no sentirla.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El arte nunca puede igualar la riqueza de la naturaleza.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La felicidad consiste en la ignorancia de la verdad.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Me parece difícil decir si hay algo más inmoral que hablar ininterrumpidamente de uno mismo, o más raro que un hombre libre de tal defecto.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El malo habla mal de los buenos, el necio ahora de los buenos, ahora de los malos, el sabio de nadie jamás.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Esa vida que es una cosa hermosa no es la vida que se conoce, sino la que no se conoce;  no la vida pasada, sino la futura.  Con el nuevo año, el azar comenzará a tratarnos bien a ti, a mí ya todos los demás, y comenzará una vida feliz.  ¿No es cierto?</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Si la felicidad no existe, entonces ¿qué es la vida?</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El hombre es casi siempre tan malo como debe ser.  Si se comporta con rectitud, se le puede juzgar que la maldad es innecesaria.  He visto personas de las costumbres más dulces, más inocentes, cometiendo las acciones más atroces, para escapar de algún daño grave, que no se puede evitar de otra manera.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">La historia del hombre no presenta más que un paso continuo de un grado de civilización a otro, luego al exceso de civilización, y finalmente a la barbarie, y luego otra vez.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Vives en el mundo solo por arrogancia.  Si no quieres o no sabes cómo usarlo, otros lo usarán contigo.  Así que sé autoritario.  Así que hablo de impostura.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El alma humana está siempre engañada en sus esperanzas, y siempre engañosa: siempre defraudada por la esperanza misma, y ​​siempre capaz de serlo: no sólo abierta, sino poseída por la esperanza en el acto mismo de la última desesperación.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">Todo está mal.  Es decir, todo lo que es, es malo;  que cada cosa que existe es un mal;  cada cosa existe para un mal fin;  la existencia es mala y ordenada al mal;  el fin del universo es malo;  el orden y el estado, las leyes, el curso natural del universo no son más que el mal, ni están dirigidos a otra cosa que al mal.  No hay otro bien que no ser;  no hay nada bueno en ello sino lo que no es;  cosas que no son cosas: todas las cosas son malas.  El todo existente;  el complejo de los muchos mundos que existen;  el universo;  es sólo un topo, una mota en metafísica.  La existencia, por su propia y general naturaleza y esencia, es una imperfección, una irregularidad, una monstruosidad.  Pero esta imperfección es una cosa muy pequeña, un verdadero mol, porque todos los mundos que existen, por muchos y grandes que sean, no siendo ciertamente infinitos en número ni en tamaño, son, en consecuencia, infinitamente pequeños en comparación con lo que podría ser el universo si existiera. eran infinitos;  y el todo existente es infinitamente pequeño en comparación con el verdadero infinito, por así decirlo, con lo inexistente, con la nada.</span></p>
<p class="singola"><span class="frase">El aburrimiento es de alguna manera el más sublime de los sentimientos humanos.  No es que yo crea que las consecuencias que muchos filósofos han querido contar nazcan del examen de este sentimiento, pero sin embargo la imposibilidad de ser satisfecho por nada terrenal, ni, por así decirlo, por toda la tierra;  considerar la inestimable amplitud del espacio, el número y maravillosa masa de los mundos, y encontrar que todo es pequeño y diminuto para la capacidad del alma de uno;  imaginad la infinidad de mundos, y el universo infinito, y sentid que nuestra alma y nuestro deseo serían aún más grandes que este universo;  y acusando siempre las cosas de insuficiencia y nulidad, y sufriendo el fracaso y el voto, y por lo tanto el hastío, me parece el mayor signo de grandeza y nobleza que se ve en la naturaleza humana.  Por lo tanto, el aburrimiento es poco conocido por los hombres en cualquier época, y poco o nada por los demás animales.</span></p>
</div>
<p><br />
<br /><a href="https://www.frasimania.it/frasi-leopardi/" target="_blank" rel="noopener">Source link </a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://elorabloom.github.io/frases-de-giacomo-leopardi-las-50-mas-bellas-y-famosas-con-fotos/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
